警謊話 : 許智峰話「擴展國際線」就係制裁我哋, 涉嫌勾結外國勢力喎!

警方承認直接指示銀行關閉許智峯戶口，又指與他潛逃全無關係。凍結戶口是因為許涉挪用眾籌資金並用親人戶口處理款項，又指其於社交網站發文談及「擴展國際線」- “係佢哋語言中，就係制裁我哋”，涉嫌勾結外國勢力。

許智峯早前稱私人檢控的眾籌全數存於律師樓戶口，與個人家人戶口完全無關。

Credit : Studio Incendo

拉連狗未開個world出嚟勾結外國勢力

係萬能的

像馬戲團

警狗報復最終攬炒香港

但香港人都係唔肯移民

我就國家，制裁我就係制裁中國，反我就係反中國

依法治國同執行法律不是警察應該讚成的嗎？

駛唔駛登埋報紙話你聽

留意到你你個個post 都講呢句

事實

LOTR都走左二千幾人啦

中國人總係屈都屈得唔合理

皇軍=法律

一路屌政府好撚癲
一路留係香港係咩邏輯

今晚仲有

讀心術

香港警察 = 國家領導人？

到時話黑警
即係有意 殺害香港警察

無中生有都可以入左條黨安法
港共又贏
呢班仆街真係送自己一程

未來報告？

好期待派彩

飛機全部唔行得國際線

制裁你哋姐 唔關我哋事

聽聞12+2 有人大代表份

證明國際線重擊港共成功
繼續推

點解唔將許其餘幾族都一拼治罪呢？
做個完整既中國人咁難咩？

係外國呼吸都係勾結外國勢力

飛去英國拉人未

呢條白痴仔出嚟做乜呀？

仲話自己係國際城市

官員= 國家

國際被制裁城市

只影響小數人

制裁一堆人先有用 制裁幾個中共仲會照顧到佢地 成堆就唔同講法

制裁你地關我地撚事

有咩國家會將勾結外國勢力6個字寫入法律?

擴展國安法

係佢地既語言中 伙記等於黑社會？

全香港英文老師都係幫緊黃絲們準備擴展國際線, 可以拉撚晒教英文既人了

制裁你班警謊就犯法?

咁ICAC 查你地貪污受賄都犯法喎 去拆咗ICAC啦

係囉

關香港人咩事

哇咁林敏聰都拉得啦

蘇格蘭場非工業用路自動溶雪....

文字獄

其實佢知唔知仲有再上一級 SDT

制裁又好似幾好福利喎......
又免息 or 低息樓宇按偈、又現金出糧 (洗唔洗供 mpf?)、又唔洗煩惱移民

呢d傻閪真係鍾意出嚟話俾人知自己係弱智

係香港一早咬左

你做黑警俾外國制裁，跟英美共治香港有咩關係?

李警司就好啦，唔洗供樓俾銀行食息，可憐小市民仲要個個月養銀行呢啲吸血鬼
我覺得國際線反而幫左批被制裁既官員

政府話香港係國際金融中心，
拉得

狗：講移民，勾結外國勢力

走左或者走緊又要同你報告？

Cls 原來已經尾大不掉之勢，眼中冇中央

事實根本係冇人走

唔係話制裁係榮耀咩
幫你地爭取榮耀有咩問題

乜你地唔係話唔驚俾人制裁架咩

咁你走未

有錢就走咗啦on9 等你咩

好大既官威阿李大人
比多幾年你豈不是連習主席都唔放在眼內

分分鐘唔止14人

憑自己既猜測去拉人

咁制裁七警既懲教署。。。
入面揸BNO既。。。

又要出香港人移民100個條件張list
連登仔把口就話唔妥政府，但叫佢移民就借口多多，死都唔肯走

因為可以30000 thx

國際城市唔需要國際支持
你班平民識乜
尋求國際支持就係犯國安

自行演釋好撚野國制城市

笑死

無限幻想加老屈砌生豬肉

屌你老母啦
抗爭都有勇武同和理非
點解國際線就一定係制裁？

嬲呀？

黑狗： 得罪我哋，即係犯法

如果過幾日又解封, 我希望許智峰又發文
等HSBC 再封過, 無限LOOP

你唔愛我 就係犯法

啲跨國公司係唔係都中哂國安法.

人治司法李大導，你話乜就乜

全宇宙都係支那嘅
擴展國際線有乜問題

所有97前入職皇家香港警察
效忠個英女皇
全部都係港英餘孽
殖民地走狗
服務外國勢力
應該即時清算

痴L線

Hsbc唔係話冇涷結咩？

好撚幼稚

日日都幻想自己被逼害

要向國際宣傳制裁係會令支那/香港狗官極痛

使用外國通訊設備係咪重罪

咁所有trading co 都犯左國安法

日本機場都有分國內線同國際線
咁點算

邊到見到？

黑警親自承認，咁匯豐又話事實被歪曲。即係匯豐話警方講大話

中國銀行都唔做你生意呀
你係咪應該告鳩中國銀行先???
凍結晒全部account 丫嘛

咁其實你想點？

JM9

真. 文字獄

制裁你地關我撚事咩

俾人制裁唔係你地既光榮黎既咩

不如問下你自己點解唔移民

有冇記者問李大導買左夾萬未？

良民證申請數目急升
移民post大增

你嘅結論竟然係無人走？

攪緊啦，邊個話唔移？

黑警收細個quota 咪一樣
都唔透明，根本冇法知有幾多人
只係猜測，況且你睇下普遍香港人
移民只係討論階段，冇行動
來來去去得果幾個kol

你只係極少數，香港基本上可以講全部人會留低

叫D大學收曬D國際交流同視野

咁個個都拉得嚕

国製金融中心唔可以擴展國際線

自己都講冇法知有幾多人

但有可以得岀普遍係討論階段冇行動

仲要拎kol做benchmark goodest logic

係表揚你哋，被制裁就係你哋嘅光榮丫嘛!

笑話

無bno又無錢。一係你比錢我？

驚謊做埋傳心師
佢話你咩意思就係咁既意思

對號入座

鄧炳強話比人制裁覺得榮幸喎

共產黨最忌擁兵自重

你班傻仔自己睇路

又話雖遠必誅？
國安警幾時去英國捉拿許生
英國政府要注意了

上面留言入面有『外國』2字既都係勾結外國勢力
請各位自重

中共都成日搵美國高層開會
李桂華而家知點解比人制裁啦

黑警犯左國際法俾外國制裁係正確

拉楊潤雄個仔未

今晚點好？

咁叫一句「振英」係咪即係振興英國，等於踩低中国，等於販國？

國際環保會議 唔可以叫國際線？

邊個買美股都有機會奶野？

所有做生意 “擴展國際線” 犯國安法